［冷氣師入］咪玩膠 防吹風 推行動post

手足們係出面用十年換十年
唔該冷氣師做返應該做既野
冷氣師最強兩大武器係推post 同拉post

同我做好以下既野
1. 咪玩膠
熱門第一竟然係個乜9路邊消息 我屌你啦 呢d 時候仲玩膠
各位見到同我第一時間拉個post 走
請善用不推文模式

2. 防帶風向
不分化 不割蓆 講左咁多個月 基本信念要捉得緊
有做得唔好既地方 可接受 不完美 要改進
一齊brain storm 點做會好d

3.推行動post
覺得有用既post / 行動post 同我推上熱門

連仔咁辛苦日日打網絡戰
請各位好好珍惜同善用

推

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救